百老滙而家同黑店係咪冇分別？

乜都賣貴過人，iphone炒得起時貴其他連鎖店一兩百，airpods pro就炒價
trade電話又收得平過人

支那狗都唔去幫襯

對員工又刻薄

2014年迫員工簽反佔中書

即時13:00
全世界入嚟推呢個post上熱門！

(煲大佢!!!) 白領工會有手足因罷工被OK便利店解僱！！嚴正譴責當局無理打壓，製造白色恐佈！！全城追擊OK便利店！！

黃店黎都敢屌

你擺明五毛黎啦

有幾黃?

夠曬黃

紅店，on9

反佔中

百老滙唔係誠哥既咩？

嗰間叫Fortress

新移民？

貴=黑店

百老匯啲前線深黃

講到好似以前唔係咁

過氣啦. 依家去豐澤. 家電平D.
呢個年代都係上網買

衛訊都ok

連鎖大舖買佢多

入面 d sales chur撚到

呢幾年, 少咗班客, , 轉去 amazon , 上網買野, 平好多又有得退稅, 少咗呢班客戶群.
呢期應該多人買, 物流都爆倉. .
好咗生意.

百記一向都唔買, 佢只招呼大陸西。

Fortress 啲服務差到on9

買電器搵誠哥是常識吧

誠哥安心保,大家記得要買呀

百老匯黑店黎
去豐澤啦

中原電器呢

百老匯藍到紫
又迫員工簽反送中
老闆又係政協

要買一定去豐澤幫襯誠哥

間間咪一樣，
有大陸自由含個個月開爆單時，串柒柒睇唔起香港人
無自由含時，即刻乞兒咁

返而屋邨樓下，或者樓上舖現金價最平
uny / 吉之島/永安/sogo ⋯減價時九五折
電腦野去黃金，手機去專門店⋯

死廢青厭貴咪唔好幫襯佢囉 又冇人逼你買 唔順你意又話人5毛又話黑店 腦殘真可怕

百老滙貴係因為容祖兒

block

大型連鎖店用炒價賣野你都撐怕且腦殘嗰個係你啦
你唔係五毛不過係冇腦黃屍姐

你講錯

呢間垃圾公司"一直"都係黑店
d野賣到全行最貴都算
不斷強制d員工up sell d利潤超高既垃圾出去
例如不知名空氣清新機, 不知名塵蟎機等等

個老細做生意係完全無道德可言, 而且係深紅
真心希望大家幫襯fortress(誠哥)都唔好幫襯佢

利申:做過promoter企過

去豐澤！！

揀間最平現金價買啦，一定最平

貴唔等於黑店....

你都弱智既 咁多蝗蠱嚟香港搶購 人哋就係睇得起港人 先提高個價留比香港人 可惜有班腦殘人士 好人當賦扮 唔好兩頭擰喇 話緊你丫儍仔

上面連「黑店」都未識解就學人開post 讀多啲書先啦！淨係識捉人簡體字 有撚柒用咩！

N年前買部電話係咁同sell手錶

大型連鎖店賣貴官方零售價唔叫黑店咁叫乜嘢呀傻閪
要讀多d書嗰個係你呀

都唔知你up乜撚嘢，想抽大陸同香港人水但又抽得柒過人

乜撚嘢叫好人當好人當賦扮
讀好d書先上嚟同人鬧交啦，成隻瘋狗咁亂屌一通
真係唔明721同班黑警打唔撚死你隻瘋狗

發夢曾經成為百記員工
樓上提到既空氣清新機好似至少有59%純利
夢入面仲拆開過部嘢黎睇
只係一個made in China-na既電腦散熱風扇加一圈膠片
仲佢標榜100% made in Korea
啲經理又係咁捽人
OT要人CLOCK OUT先俾Stay
發到咁上下個人嬲到醒左

唉 話你又怕你發癲 唔指到明 但偏偏有人爭住認 希望你聽完 容祖兒 呢隻「爭氣 」快快做返個爭氣既正常人啦下...

百老匯係用嚟睇實物同鳩逛涼冷氣
落鎚買當然唔會幫襯佢

同去衛訊睇電話道理一樣

響百老匯買部電話，你水我加多部空氣清新機
7仔買枝汽水搭多包花生咩

好撚煩厭，一聽到佢把聲即轉頭走

以後買電器，搵城哥。

不能同意更多

賣得貴啲就黑店，咩邏輯

衛x 買手機起碼好過百老x

7-11 賣得比759 貴，所以7-11係黑店

Apm間分店仲好笑

個staff會喺大家睇睇下電視嘅時候突然轉台

大型連鎖店賣野貴過官方建議零售價都唔叫黑我就真係唔知咩叫正常
switch一部原價2340，百老匯預訂價3千幾

咁唔合理都覺得冇問題怪唔知港共都有藍絲撐

你個腦生左去邊？

有意見就提出，唔好以為放低粒膠會顯得醒d，只係顯得你冇辦法反駁

賣得貴就黑店, 屌鳩你都廢事.

你地好後生？
百記 暗號件貨係大倉 (入面得一個倉 大倉係出面舖面)
即係陳列品當未開封新貨賣冇聽過？

賣部switch價錢差咁撚遠
咁撚樣都唔叫黑店？ 膠我都費撚事比你

市場一定有唔同價格，點會貴就黑店
咁city super 又係黑店？

不過百老匯老細政協黎，紅店
幫襯返誠哥fortress 啦

講事實都咁多負評
唔記得左賣2手iphone，又唔肯退款件事？

問題果件貨唔係新，
仲要係有埋官方建議零售價，
行貨更加周圍都有。

陳列品當新貨
抽走配件再另賣
換假貨賣
水當行賣
呃人既呢的咪黑店囉

單純係賣貴既
人地有官方價又點？又唔係指定販賣價格
唔一定要跟，唔岩價就唔好買
黑咩撚野店？

我屋企人都7下7下比人sell咗部2千幾塵蟎機

黑到爆

佢做唔到官方價我咪覺得黑店
唔合理價格都有人撐，我鍾意開post鬧百老滙叫人唔好幫襯都係我自由

業主入來講下遇過咩好/仆街租客

原來你係d仆街業主
怪唔知得你咁撐呢d唔合理價格商品啦

你有冇份炒口罩呀？

旺角果幾間咪就係出晒名陳列品當新貨賣囉
以前我都見過有外面走入黎既職員走入去包返好件陳列品拎走
當然啦我唔知佢係唔係拎去第2間鋪賣
不過之前係有聲稱係佢地店員既人爆料
陳列品當新貨賣
好多人都知

啲sales好閪，入黎唔買野，會講說話俾你聽，又係背後屌柒你

搞到香港乜鳩都有得炒就係因為多你呢d咁既人
明知係炒價仲可以講到好撚合理, 基於雙方都係明買明賣
呢度我講明, 佢標高過官方建議零售價無犯法, 但絕對係黑店

藥房吹鳩大個價錢呃鳩d大陸閪, 夠係明買明賣啦
無錯你睇新聞見d大陸閪比人呃可能好撚爽
但間藥房唔通又唔係黑店?
維基百科黑店定義自己睇, 第一條已經係謀取暴利

另外百老匯作為電器零售龍頭
都要走去玩炒賣價 / 夾鳩人一定要連埋其他垃圾配件一齊買先賣件貨比人 (唔好撚問我點解知)
你帶頭既都玩呢d, 你叫d唔熟行情既消費者仲可以信邊個?
然後比人感覺係香港電器零售既風氣就係咁?

我想講百老匯所製造出黎既影響大撚過果d小型黑店好撚多
根本係應該全香港人去抵制佢

比較貴都叫黑店？

唔係呃人先係黑店咩？明碼實價，你唔鍾意咪唔好買

好認同你講既野，大公司就應該做個好榜樣，屌佢老味百老滙帶頭做不合理炒價

慣常既手法，要去分店拎既都要小心check

賣貴就叫黑店，咁你去告鳩人啦傻仔。

on9仔我咪話佢無犯法囉
咁仲唔撚滿意呀?
繼續光襯百記食你既炒價啦屌你老母

真係好多既得利益者入嚟洗皮

咁唔好屌支那人落嚟炒樓搶貴日用品物價
唔好屌港共放縱d大財團欺壓小市民啦

我先唔會食炒價買

件bs業主本身就係既得利益者，佢緊係撐呢d不合理價格啦

過咗721重講咩犯唔犯法真係得啖笑，班白衫鄉黑亂打市民乜事都冇，的士狗撞傷市民都唔洗受法律制裁啦

我諗佢721當日應該有份著白衫打市民

中原電器個堆係咪行貨見到冇咩人

你無聽過衛X買電話一開已經有聯絡人同mp3？

無人話大型連鎖店一定要跟建議零售價
唔賺又點請雞容做marketing?

我覺得人地明碼實價擺明貴過建議零售價，個客都肯俾錢有咩資格話人黑店
人地又無逼你係佢到買
行過兩步豐澤格價/google 下都懶咁無得講喎
唔通Citysuper 賣得貴過惠康所以又係黑店？

百老匯target 既客根本唔係買電器要最平果d
人地就係做自由行/唔格價既客生意
最好買十件八件附加銷售產品
仲要紅底，一早應該杯啦

上網比完價就去最平果間

路過一問
除咗豐澤,仲可以揀邊間??

連登仔口中淨下幾多間白店？

本土人點會去幫襯呢啲連鎖
又貴選擇又少
識去梗係去深水埗細鋪

講到咁 係邊啲本土人？

底能

供應商比每個客都唔到價
比貨A公司$8
比價B公司$9
但供應商自己都有網站賣$10
咁A公司賣街$10
B公司cost 比較高要賣$11 ，叫黑店？

你1月31日問供應商入貨$100， 賣$120
但1/2 供應商加價要$150, 你賣幾錢？$120？
其他客31/1 入咗成年要賣既貨咪keep 住賣$120 雖
我入貨要$150, 貴買貴賣，
你做撚過生意未？on99

同意
， 好幫手

次貨退返來翻pack

大鋪都有得講價

衛x先係黑店 買兩次奶足兩次野 一次買pad 屏幕有問題 第二次買電話 鏡頭入面有粒野

衛訊爛仔黑社會公司，希望你唔係果度既員工或打手。

我唔知衛訊咩背景，你個d消息來源係邊度嚟

佢應該會數第一間衛訊元朗發積史

你可能後生唔知，衛訊係我呢一代聽得最多既就係專請爛仔/疑似黑社會既員工（因此好多人話個老細本身係），下面長文慎閱：

講個親身例子，我啊妹幾年前係衛訊買咗部HTC，買既時候講明7日內有壞換新機，7日後自己原廠保養維修。
部機買完第三日就壞咗，當日去門市話要整，OK話幫我地做返記錄，有機就通知我地來換。求其俾張細既紙仔我地，有埋no.話已經記錄咗。好，即日無得換我等。
隔咗四五日見無反應，去返門市問話無呢回事，因為已經過咗7日換機，只可以去原廠維修。
我即刻要求話check返個記錄，佢話本簿唔見咗所以無記錄。因為我見個櫃檯有cam，我話一係你自己check返個cam，當日你位同事同我做過記錄既，撒賴唔肯，話個cam壞咗。
（手法其實同今時今日既黑驚無分別）
好，我打上佢客服投訴，一開始話跟進睇下咩問題，等三日唔覆我，第二次打去都係話無記錄，HTC果邊要求維修，無得換新機。
當然無可能同意，跟住衛訊開始就爛仔面目盡現，話你咪去投訴我咯，是但你，你鐘意既去報海關都得架，講咗一大輪挑釁又招積既說話之後Cut9我線。
當然作為消費團體最弱勢既香港人，真係吹佢唔漲。之後報咗海關同消委會（消委會聽完話衛訊違規，可以立案，當然又係無牙老虎幫唔到我）。
如果你google下都可以搵到佢地衛訊恐嚇/極不禮貌對待顧客既post。

我長知識
原來以前咁架

潮文？
幾多年前？
between買咁耐咁多次未試過中伏
番去放大鏡有死點拎番去都照換新

最憎佢員工跟住晒我睇嘢，然後不斷推薦

有冇人知友和咩背景

佢老闆政協嚟
黃你老母

你做sales都想賺佣架…

俾面誠哥渣

早幾年去豐澤買16gb ipad，佢係咁話冇貨話得32定64，咁都算，冇所謂。但俾完錢佢拆左盒試機時，隔離個大陸女人walkin就有16gb，我即火滾問個sales，佢話個倉好亂搵唔到，嘈左一輪又搵到部16gb換俾我

衛X 老細好似係鄧氏圍村人
黑唔黑就自己估

衛訊同領域同期，一間叫做從左良(購物體驗上)，一間繼續黑店

鬼域

未幫襯過

10年前岩岩出智能手機時,細個唔識野幫襯左鬼域
一開機GOOGLE就有個AC
當時又唔識野,後尾放左佢

豐澤係煩在次次都叫你買安心保
扣除依點OK既

兩父女都係政協，個太子女有時都幾好J

咁叻叻店呢？

仲存在?

係葵涌廣場

其實店冇分黑白，只分藍黃，黃店嘅再黑都係好店都係幫襯

百老滙個個經理都藍到仆街 間公司都係藍到仆街 食鳩人血饅頭
賣d濕鳩口罩 近期狂摔d人賣搓手液 消毒噴霧 講到天花龍鳳
d空清機呀 離子機見好賣就加價
屌佢老母 仲話良心公司 香港人公司 含撚啦

即刻google 咗⋯⋯
唔撚係掛

噉撚仆街

依家唔知, 無做好耐, 但佢地跑數最需要既係附加銷售, 即係所謂既不知明垃圾產品(空氣清新機, 塵蟎機)

之前一部空氣清新機sales淨袋$40, 塵蟎機$100
就算你條大數到數(姐係普通產品既數)
你個人賣唔出呢d附加銷售, 一樣會比上層屌到你反艇

所以導致有部份仆街sales, 明明個客買果件貨有暗價可以平比佢, 但會為左自己跑數, 會塞埋舊垃圾比個客(例如標價$5000相機, 暗價係$4000, 姐係如果個客講價個sales可以無條件平比佢)

依家假設不知明空氣清新機$1000, 個sales就會話依家依家買相機送埋空氣清新機比你, 其實入面係$4000暗價+$1000清新機錢, 個客一直以為部相機係賣$5000

裝飾